《我兒子Hunter》電影募資中！製片人：要拍拜登家族醜聞

愛爾蘭電影製片夫婦麥卡愛西尼（Ann McElhinney）和麥卡阿立爾（Phelim McAleer）近日宣布為拍攝電影《我兒子杭特》（My Son Hunter），將籌措250萬美元資金，講述美國總統喬．拜登（Joe Biden）與兒子杭特（Hunter Biden）的醜聞。

根據《華盛頓時報》（The Washington Times）報導，麥卡阿立爾指出，這部非好萊塢電影講述的是杭特和中國、俄羅斯、烏克蘭腐敗的業務往來，媒體和大型科技公司聯手掩蓋了《紐約郵報》對拜登家族的腐敗報導，「真相應該且需要盡可能地廣為人知，寓教於樂的電影是確保這件事的最好辦法。」

麥卡愛西尼說，這部電影的故事非常令人著迷，他形容如同《王牌大賤諜》（Austin Powers）遇上《李爾王》（King Lear）再加上《紙牌屋》（House of Cards）的感覺，會讓觀眾察覺它難以言喻的娛樂性質；目前電影海報已經公布在推特募款帳號上，截至17日，只差8700美元就達到250萬美元的募資目標。

希望佢哋唔好被消失被自殺

自從 biden 得勢，連登對佢嘅批評越來越少

「孌童登，玩幼幼」之類嘅譏諷亦少左好多 ....

最怕比民煮黨暗殺

課

你唔會為左個傀儡去動真火架嘛，正如你而家都唔會特別去理鄭月娥啦。

早排先笑中共收買完差拿祖轉頭佢老人痴呆唔記得

佢只係個傀儡